420吹水谷

有興趣留tg交流吓，夠人就開谷

咩gp 要等到420先會開 而家3:46係咪多半個鐘就會開

明嘅就明

樓主喺外國定香港

香港

學術討論都要分住邊?

留個名

阿sir社工留名領功

唔知有冇食白粉吹水谷

係囉樓豬係咪覺得自己好威

條柒碌擺明係黑警，引人自爆留tg
連google form/ tg channel都唔開

網絡世界資訊氾濫，部分未經過濾，令青年容易接觸到毒品訊息。香港青年協會與科技公司合作，分析網絡出現的毒品貼文。研究發現，由2016年的1001篇，上升至今年中的5237篇，上升比率為4倍；而瀏覽量亦由440萬次，增至今年中的1734萬次，上升近3倍。青協指，網絡世界可以匿名或隱藏真實身份，研究結果未必完全反映本港的毒品現況，建議政府相關部門掌握趨勢，並盡早對潛在危機用戶提供適切的教育和輔導。

青協青年違法防治中心表示，今次經社交媒體分析網上用戶對毒品的想法，發現最多人討論及持正面態度的毒品為大麻、啟靈藥、迷姦水和白瓜子。另外，於貼文及留言之中，提及大麻的情況有顯著上升的情況，由2016年的815篇，上升至今年中的3532篇，急增逾3倍。甚至有網民的留言對毒品有所誤解，青協指有52.9%的人，低估毒品對身體的危害性。